有冇人記得6月圍警總話掟雞蛋好暴力

而家仲有冇人覺得掟雞蛋好暴力

點解黑警無民意
因為佢地無差別攻擊
有幾多人因為佢放tg而中立變黃
其實更多既係佢地態度問題 高高在上
所謂民意
係有恩報恩 有仇報仇
唔想失民意其實就係唔好學黑警咁就得

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰